今日老豆同親戚講 d黑色3又係到搞搞陣 跟住就去馬會賭馬

唔好意思 你個仔都係搞搞陣既一員
手足陣間屯門見
祝老豆今日賭乜輸乜

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

未開始，搞條撚，on99

係廢老面前 著黑色3已經係搞搞陣

貼文宣就係要講解俾平民知咩事

唔係 唔搞佢啊嘛